【突發】 議事規則第64條將成為我們的彈藥。

【突發】 議事規則第64條將成為我們的彈藥。
首先多謝黃宏發 (影片11:15) 提點左我地議事規則

議事規則第64條 白紙黑字清清楚楚

唔想睇詳細可以跳到下面
中文link:

64. 法案的撤回或押後處理

(1) 負責某法案的議員或官員，可在立法會開始就該法案進行二讀或三讀的程序時，宣布撤回或押後處理該法案。
(2005年第74號法律公告)

(2) 負責某法案的議員或官員可在符合以下條件的情況下，在立法會開始就該法案進行恢復二讀辯論的程序時，宣布撤回該法案 -

(a) 恢復二讀辯論的目的是為了作出該項宣布；及

(b) 該目的已在根據本議事規則第54(5)條(二讀)作出恢復二讀辯論的預告中述明。
(2005年第74號法律公告)

(3) 負責某法案的議員或官員在根據第(2)款宣布撤回該法案時，可就與撤回該法案有關的事宜向立法會發言，但該等發言不容辯論。 (2005年第74號法律公告)

英文link:

64. Withdrawal or Postponement of Bills

(1) The Member or public officer in charge of a bill may, by an announcement made in Council at the beginning of proceedings for its second or third reading, withdraw or postpone the bill. (L.N. 74 of 2005)

(2) The Member or public officer in charge of a bill may, by an announcement made in Council at the beginning of proceedings for the resumption of the second reading debate on the bill, withdraw the bill if -

(a) the purpose of the resumption is for making such an announcement; and

(b) such purpose has been so stated in the notice of the resumption of debate given under Rule 54(5) (Second Reading).
(L.N. 74 of 2005)

(3) The Member or public officer in charge of a bill may, in making an announcement for the withdrawal of the bill under subrule (2), address the Council on matters relevant to the withdrawal but no debate may arise on such an address. (L.N. 74 of 2005)
----- ----- ----- ----- ----- ----- ----- ----- ----- ----- ----- ----- ----- ----- ----- ----- -----

咁。即係咩呀？

即係得 withdraw (撤回), 同埋 postpone (押後)

你用其他字 (suspend 又好, 暫緩又好, 暫你老母都好)

都唔會當你行駛緊第64條

兩者皆不是，亦即係繼續推！

之前一直被七婆遊花園，而家終於有彈藥，仲要係鐵證如山，大家快d spread 出去。

push

整咗幅圖，求share出去
前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

推
岩岩鄭若驊條閪婆先叫人唔好針着字眼
擺明就想同你玩文字
一定要交代清楚係postpone定withdraw

Pushhhhhhhh

推

政府最叻玩文字遊戲 語言藝術

無錯
因為理論上
逃犯條例仲係排緊隊上立法會
立法會無可能唔討論
除非押後/撤回
暫緩唔存在

發現自己有錯字....

行使...........
自

呢個一定要推

推上去
林鄭條撚屌玩文字偽術

真係想多d人知,
議事規則就係政府成日口口聲聲既"跟規矩做野"。

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

屌要推

真相一定要推

嗚啊暫你老母啊啊啊啊

Push

仆街死啦港共政府

推撚爆佢！

發叔

各位, 幫我推多幾下... 我真係要休息

臨瞓推一推

律政師話唔好斟酌d字眼，暫緩就等於撒回，大佬，佢係律師黎，以政治立場凌駕左法律判斷，羞唔羞恥

哇屌你老母 推

真係要icq多謝發叔

咁撚大鳩獲一定要多啲人知

【今日626解放軍碼頭】腦筋急轉彎點開到會但又要支持通過嘅保皇派投唔到票

迫到二百萬人上街都仲玩文字遊戲既政府

暫你老母

呢個真係
幫推

推上熱門 暫你老母

屌 仆街到。。。。。

即係未死

前主席好野

推爆佢

唔訓教都要推

不推不是香港人

靚助攻

有左依點就好發力好多

暫佢老母

如果佢到時開會就咁withdraw
咁算唔算全面撤回?

19仲叫我地唔好執著字眼

開到會咪即刻拎出黎過
你吹鳩阿?

Push
一早就知777玩野，之前喜帖街有眼你睇。

我話暫緩咋麻

律政師話唔好斟酌d字眼，暫緩就等於撒回，大佬，佢係律師黎架，上庭為左一個半個字查本幾尺高既字典，寫幾千字去解釋一個字係律師基本野啦！話字眼唔重要？以政治立場凌駕左法律判斷，羞唔羞恥

無恥到明知冇暫緩呢樣野都講出口

推呀屌死仆街

推佢老母臭閪

推！

乜撚野叫暫緩

律政司司長自己都撈法律界呢行
竟然由佢把口講出叫人唔好斟酌字眼 真係天大笑話

然後就會修改議事規則 垃圾會

已經去到唔怕抓塊爛同你玩無恥

唔撚知醜
定義係法律重要一環

推爆佢 推撚到依個point成為新焦點！

推，仆街啦，大口狗

多謝前主席

一個法律撚叫你唔好針著字眼
等於冷氣佬叫你唔好針著溫度

推爆佢！！
同我地 玩文字遊戲？ DLLM！！！！

推，暫你老母

無錯！ 律政司 下台！！！！！！！！

推佢老母

推，要比大眾游離個啲人知

呢個要推

睇到頭都大埋 即係立法會換屆個議案唔會自然死亡？ 定係立法會要開暑期班審曬啲議案先換得屆？

容海欣呢條冚家剷幾時撚時死

pushpushpush

咪再避喇柒婆

好想車巴佢

哩個真係好重要，推呀推呀

大灣區醫生：唔好針著器官位置

屌那星
及時發現
推

仲一兩個下台？
成個政府冚家剷把啦

暫你老母臭閪死全家
捉你老母去中國比狗屌

一個二個係度侮辱法治
E+佢當下面成班香港市民係傻仔
律政司叫人唔好斟酌字眼⋯真係律政司黎？
警察就話疑犯比一般人 權益係要少D

我屌 成個香港崩壞

無論係法治定人權 甚至係經濟
（呢22年黎有咩有優勢行業係屬於香港）

全部都當香港人係白痴！

仲有班利益既得者唔回饋香港唔緊要！
咪再侮辱自己糧倉啦！屌拿星

推呀屌

唔推唔得

我以為呢個是常識黎
經歷過反23條個班冇可能唔知

香港內在已經同中國冇分別

lm

push
無得唔Push
Push爆佢

(2) 負責某法案的議員或官員可在符合以下條件的情況下，在立法會開始就該法案進行恢復二讀辯論的程序時，宣布撤回該法案 -

(a) 恢復二讀辯論的目的是為了作出該項宣布；及

(b) 該目的已在根據本議事規則第54(5)條(二讀)作出恢復二讀辯論的預告中述明。
(2005年第74號法律公告)

即係要佢恢復二讀去撤回？

推上熱門

輕輕一推

所以根本就冇可能接受暫緩呢兩個字

推推

推！

到底withdraw定postpone啊 無suspend呢個答案啊垃圾政府！

push！！

成班官可以係全港市民面前不理後果講咁多次大話
人無恥則無敵

事實上呢條條例入面既撤回同我地要求既撤回都係兩回事，佢入面既撤回只係收番埋個議案，冇禁止佢重新提交。

D女人好撚古惑

以前d議員真係玩政治，有d料到又有墨水....而家要對住容海恩之流，都唔知葉劉睇中呢個豬閪d乜

推暫緩老母

屌

push!!

絕對要打破依種差不多先生答案嘅假面具

好死唔死偏偏係第64條

無知一問，咁可唔可以告政府？

PUSH

psih

屌你老母有份spin啲狗官議員傳媒全撚部都要含家鏟世世代代做中國人

仲要係文革比人鬥個班。

一個前立法會主席同你講無撤回呢樣野
你老母就相信暫緩=撤回
建制派 下年仲係立法會?

一定要比更多人知

推，者係件事未解決！

Pish

釋法

pish

發仔

推！！撒回啊屌你老母！！

推呀

邊份文件

推

//

由於今日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy)

//

留名等林奠仆街

多謝香港電台
多謝發叔

真相，推

柒婆宣佈暫緩時，英文點講

推
一定要迫佢哋

做律師唔執著字眼 係咪on撚鳩
仲要由佢把閪口講

管法律既人叫人唔好斟酌字眼 心都寒埋

呢d先係香港人

依家班垃圾淨係識唯命是從

可以玩話不討論，停止。（根本連押後費事，未開始二讀）之類。忽然覺得有支持，再嚟。

撒回
放人
成立獨立委員會

推撚爆佢老母

個律師牌點嚟

要推

為奶共唔單止老竇老母, 連自己個屎忽都賣得遑論一個律師專業牌

推，我有睇，發叔好嘢

睇嚟民建聯好驚唔夠票

推！！！

pish
陰險林鄭

push
肯定係特登㗎啦

嘩屌

好好睇

多謝黃宏發

香港市民有能力，有時間嘅，多讀一點書，多讀一點法律，多讀一點議時規則

賣港賊政府已經完全學習了隔離中國大陸哪種無恥嘅「語言偽術」。

政府咁執著字眼係有原因

推爆你

暫緩 = (通譯）postpone, suspend. 押後 = postpone, （港譯）。 在這個詞語上作文，
有僵尸🧟‍♂️復活。

唔怪得班木咀老虎蟹都唔講撤回

林鄭10月1日前必定重新再推逃犯條例

up

你up乜9？

尋日睇發叔都有提

譯乜7 議事規則係要係立法會過agenda
唔係政府出記者會就叫停左仆你個街

推推推爆佢

有時候，我都不想話人嘅面相。

但今次個律師嘅面相，「相由心生」。

屌你老母恰鳩市民唔識議事規則

推俾更多人知

pushhhh

推 近日見大家fb ig share少左

文宣

女人果然陰毒

無賴政府

今舖真係要屌爆林奠

Wa,甘大獲。官重係度呃人

屌你老味又呃人

政府只係用行政手段暫時唔提恢復二讀，所以唔關議事規則事。

推爆啦

推你老母

記者朋友記得問啊

尸你老母啊 屍啊 新ac支那狗 死全家啦

推爆港共政權

ok推到有人仆街!

政府最鍾意玩文字藝術

唔好意思，quote #1
圖一最清晰，但可否改字「即係」唔係「姐係」
會airdrop分享

搞L錯
市民就話唔知
班議員點解冇提出過？
要由前議員講

屌，一定耍推爆呢個

推上去！

Dou push

黃宏發

成撚日同我玩文字遊戲
你班狗官

Push!

暫你老母 推推推推推

cls咁樣玩語言偽術

推！！

哇，屌佢老母

推到佢仆街

柒婆幾咁扑街

多謝發叔！！！

6.27朝早10點一於去律政司office叫鄭若驊出嚟親身回應
【 突發】點解要搞627？

登報啦屌

無恥，愚弄市民

黃宏發好野！

真係暫你老母

Pushhh

Diu push

不撤回 不撤退

呀你老母

幫手推

推啊

都知柒婆呃鳩人

發叔好波！推！

cls,推

多謝發叔

可以點逼到政府

今次有哂白紙黑字, 夠理據講撤回了

點解冇議員提過？？？

我愛發叔

琴晚有睇到，連發叔都助攻

屌你老母 成班狗官當香港人係戇鳩

屌你老母

對付唔執著字眼簡直自投羅網做戇鳩
呢班高官講野無句真

推！！！！

推！！！！！

屌你老母個政府當市民係乜

真係暫佢老母

Thanks

成班飯民到今日都無提過64條，成班都唔熟書

POSTPONE or WITHDRAW

屌，推

RTHK

推推推

仆你個街....
政府又講大話, 同市民玩文字藝術師..

暫緩=押後

推閪婆一程

政府成班契弟帶大家遊花園

屌 推！！

唔推

更多人需知道

Pushhhh

多謝 發叔提點

頂，搭巴士班老人家冇人用airdrop

咁點解宣誓讀高左音就dq

今次係多謝發叔

喂喂咪住先
點解泛民班議員無人講呢個Bug

oh shit, pushhhhhhhhh

屌真係睇到好撚嬲

原來蔣麗雲無錯，只係唔覺意講漏口
777:政府會戰勝歸來

推佢老母!!!

奸撚過閪 屌你老母 睇完再諗返佢地個閪樣真係拳頭硬撚哂

所以一表要有時間表！ 要排入議程，才算押後！！

「冇時間表」即係冇撤回過！！ 冇押後過！！

政府可以先去信講明恢復二讀為咗撤回

接推

留名

發仔!!!

有無fb/ig 文宣啊？

多謝發哥

又想撚香港人 點解林鄭咁無恥

屌 又逼人出街

所以犯民一直做咩 以後一定抽後算帳

屌 比人撚到咁 仲成世界

文宣材料

幫推

快d去問返司局長 同埋行政長官

堆！！！！！

push佢老尾！！！

要俾多啲人知道！

今次師出有名啦

禮義廉議員 不遵守議事規則

Pk777

19都有名比你叫
法律本質就係咬文嚼字 又如叫人唔好執著字眼呢

推到佢死

一定要撤

呢part泛民要做嘢,分工砌佢老母港共

擺明想偷過條例

屌你老母咁仆街

呢個po咁緊要點解無咩人討論

質問林奠點解釋

印傳單

文字偽術

推爆

暫佢老母！！！

依條撚樣做左咁多年公務員，熟晒玩法，
真係好陰濕

正一死賤種黎

仆街林奠玩語言偽術
唔推唔係人

推!

林奠 屌你老母

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

推7老母

呢個真係要長輩圖黂傳

錯字 廣傳

有冇ig版直圖,推一推出去

推啊屌

又提64

推 屌你老母呃完香港人一次又一次

暫你老母呀呀呀！

推吖！！！

求長輩圖，撕裂香港明明係佢班仆街
明明本身事情可以好容易解決
而家要逼我地將件事搞大

手土

好撚嬲

推，air drop呢張應該有用

推，繼續做

垃圾政府

再推

push push

今次真係攞正牌暫佢老母

又俾柒婆陰咗一鑊

依個係問題所在
林鄭一聲暫緩，大口狗就話暫緩，取消二讀會議，
問題係不論撤回或押後都要先上議會討論過再公布結論；
今次大口狗操作完全冇經議會討論，立法會主席違反議事規則，
林鄭與大口狗兩人 "說了算"。

屌你老母鄭若驊
自己又犯法
老公又犯法
會又唔撚開
去其他國家又最勤力
所謂“政治敏感度”又不足
條例字眼又未撚熟， 定益話有心喇
你做乜撚野司長啊？
收皮啦你老味

真係好想一巴車落容海恩塊閪面度

屌你老母做埋陰濕野就咁鬼精
平時民生施政就做到垃撚圾

不撤不散

補充下，議員應該緊急質詢大口狗違規操作，大口狗一定答唔到又唔可以糾正，之後唔好動議不信任大口狗，因為冇用，直接上法庭告大口狗瀆職，DQ佢老母。

【 突發】學界、眾志已經聯手響應627行動！

想陰鳩me

無暫緩呢樣野呀

64😍

Push push

推推推推

64支共最怕

暫你老母 一定要佢撤呀

推, 個柒婆係度玩野, 唔該佢講清講楚

PSUHSHHSHSH

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？

車
保皇狗不嬲都係啱聽就跟規則
唔啱聽就改規則

黃宏發講嗰 part 我 cut 咗出嚟

唔跟規矩丫拿

推!!!

發叔好波！

推多d人知

水野朝陽到底明唔明自己講乜

推撚爆

［向五毛學習，分化藍絲第2集］又一堆五毛新acc衝出黎屌民陣

1

推
對準返目標
撤回送中

好彩有人講番人話

法叔

自膠

發叔

PISH

文宣不足
根本呢個Point應該係來緊遊行既大point

港台政論節目。必推

人地係球證又係球員
你玩規則點夠佢玩
你唔跟你吹得佢漲咩

Push 有力證據

繼續推 唔好俾佢沉

原來仲有人留意, 自push

得啲廢老唔明

要恢復二讀先有得撤回架

Push
呢個幾有說服力啊
有無字幕版

請議員跟著議事規則 跟進！！

規則如果係咁,咁就有個有趣現象
佢口頭又話暫緩,但因為暫緩呢個決定係無效力
咪即係果條條例無任何變動
即係佢隨時可以推返出黎

選擇性陽光法治

呢點好重要，琴日先同外國同事解釋
[文宣請入]外國人仲未明香港處境，海外文宣一定要繼續做，發大黎做

繼續推，雖然立法會開唔到會
但都要推，要所有議員都知呢樣嘢
唔可以俾淋病偷到雞

仲有冇人未知

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水 - 15:30 上水花園
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案